/* Created with Localizable Strings Merge, the swiss-army knife for iOS and OS X localization. */

/* Accessibility (Hint): Settings menu button top right of Camera Controller */
"Access list of jobs and applications." = "任務和應用訪問列表";

/* Accessibility (Hint): Crop button in edit image controller */
"Allows to flatten the document by selecting the four corners in the picture." = "Allows to flatten the document by selecting the four corners in the picture.";

/* Camera mode name in switch button in camera controller
   Title for button in Camera Controller toolbar */
"Auto" = "自動";

/* Filter button name in Camera controller */
"B&W" = "黑白";

/* Accessibility (Value): Camera filter button in Camera controller top toolbar */
"Black and White" = "黑白";

/* Accessibility (Label): Brightness slider in edit image view controller */
"Brightness" = "Brightness";

/* Accessibility (Label): Filter button in edit image controller */
"Brightness and contrast" = "Brightness and contrast";

/* Title of camera controller */
"Camera" = "相機";

/* Accessibility (Label): Camera filter button in Camera controller top toolbar */
"Camera filter" = "相機濾鏡";

/* Accessibility (Label): Camera view in Camera Controller */
"Camera preview" = "相機預覽";

/* Accessibility (Label): Camera roll view in camera controller */
"Camera roll view" = "相機膠卷視圖";

/* Accessibility (Hint): Document type button in Camera controller */
"Changes current document type." = "更改當前文檔類型";

/* Accessibility (Hint): Photo gallery button in camera controller */
"Choose from photo gallery." = "從照片圖庫選擇";

/* Accessibility (Value): Camera filter button in Camera controller top toolbar
   Filter button name in Camera controller
   Title for button in Camera Controller toolbar */
"Color" = "顏色";

/* Accessibility (Label): Contrast slider in edit image view controller */
"Contrast" = "Contrast";

/* Accessibility (Audio notification): message read out by device when photo in camera roll is deleted */
"Deleted" = "已刪除";

/* Accessibility (Label): Crop button in edit image controller
   Deskew button title in edit view controller */
"Deskew" = "Deskew";

/* Accessibility (Hint): Document type button in Camera controller */
"Dismisses menu." = "關閉菜單";

/* Accessibility (Label): Document type button in Camera controller
   Title for button in Camera Controller toolbar
   Title of document type button when no document selected */
"Document Type" = "文檔類型";

/* Accessibility (Hint): Photo in camera roll view in Camera Controller */
"Draggable. Double tap and hold, wait for the sound, then drag up to delete" = "可拖動。雙擊並按住，聽到聲音後向上拖動來刪除";

/* Title of edit image view controller */
"Edit image" = "Edit image";

/* Accessibility (Hint): Image editing view */
"Features disabled in Voice Over mode" = "語音模式下禁用的功能";

/* Accessibility (Label): Flash button in Camera Controller top bar */
"Flash" = "閃光燈";

/* Place holder text in camera roll in camera controller when there are no pictures */
"Focus on a document" = "對準一個文檔";

/* Accessibility (Hint): Camera view in Camera Controller */
"Focus on a document to capture it" = "對準一個文檔來捕捉";

/* Accessibility (Label): Image editing view */
"Image" = "圖像";

/* Camera mode name in switch button in camera controller */
"Manual" = "手動";

/* Next button in Camera Controller to go to Document Assembly Controller */
"Next" = "下一個";

/* Accessibility (Value): Flash button in Camera Controller top bar
   Flash button */
"Off" = "關";

/* Accessibility (Value): Flash button in Camera Controller top bar
   Flash button */
"On" = "開";

/* Accessibility (Hint): Filter button in edit image controller */
"Opens brightness and contrast menu." = "Opens brightness and contrast menu.";

/* Accessibility (Hint): Next button in Camera Controller to go to Document Assembly Controller */
"Opens document assembly view." = "打開文檔列表視圖";

/* Accessibility (Label): Photo gallery button in camera controller */
"Photo gallery" = "照片圖庫";

/* Accessibility (Value): Photo in camera roll view in Camera Controller */
"Photo number %ld, for page type %@, in document type %@" = "%1$ld 號圖片, 頁面類型 %2$@, 文檔類型 %3$@";

/* Accessibility (Label): Rotate button in edit image controller */
"Rotate" = "Rotate";

/* Accessibility (Hint): Rotate button in edit image controller */
"Rotates image clockwise." = "Rotates image clockwise.";

/* Accessibility (Label): Settings menu button top right of Camera Controller */
"Settings menu" = "設置菜單";

/* Accessibility (Hint): Camera view in Camera Controller */
"Take a picture of a document" = "給一個文檔拍照";

